{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129163776/ulsan-samsan-ilsole-ulsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698816647312&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1898&destination=%ED%8F%AC%ED%95%AD%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.09263%2C129.411327&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231657441&selectedRatePlan=284326019&expediaPropertyId=66505118&searchId=3fbc04f6-58ff-41a2-897a-e49768606d15",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 일쏠레 호텔"
    },
    "text": "蔚山三山イルソーレホテル (울산 삼산 일쏠레 호텔)\n蔚山に位置する蔚山三山イルソーレホテルは、快適で心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 当ホテルではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:21:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "イルソーレホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "イルソーレホテルは蔚山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イルソーレホテルではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "イルソーレホテルではWiFiやセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "イルソーレホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "イルソーレホテルの客室数は32室です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約確認メールに出ている連絡先に事前に宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の写真付き身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "イルソーレホテルでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、イルソーレホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "イルソーレホテルではどのようなインターネット接続が利用できますか？",
            "answer": "イルソーレホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "イルソーレホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、イルソーレホテルには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "イルソーレホテルでは禁煙ルームと喫煙ルームはありますか？",
            "answer": "イルソーレホテルでは指定の喫煙エリアがありますが、詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 503
    }
}